{
  "users": [
    {
      "id": "u17253f9-30d5-49bb-8997-c83fb3ee5020",
      "username": "me",
      "pwd": "123"
    }
  ],
  "columns": [
    {
      "id": 1,
      "label": "À apprendre",
      "cards": [],
      "terms": []
    },
    {
      "id": 2,
      "label": "Je sais un peu",
      "cards": [],
      "terms": []
    },
    {
      "id": 3,
      "label": "Je sais bien",
      "cards": [],
      "terms": []
    },
    {
      "id": 4,
      "label": "Je sais parfaitement",
      "cards": [],
      "terms": []
    }
  ],
  "terms": [
    {
      "id": 724,
      "name": "HTML",
      "selected": false
    },
    {
      "id": 194,
      "name": "JS",
      "selected": false
    },
    {
      "id": 586,
      "name": "REACT",
      "selected": false
    },
    {
      "name": "PHP",
      "selected": false,
      "id": 726
    },
    {
      "name": "CSS",
      "selected": false,
      "id": 727
    },
    {
      "name": "Java",
      "selected": false,
      "id": 728
    },
    {
      "name": "Symphony",
      "selected": false,
      "id": 729
    },
    {
      "name": "SQL",
      "selected": false,
      "id": 730
    },
    {
      "name": "truc",
      "selected": false,
      "id": 731
    }
  ],
  "cards": [
    {
      "id": 11,
      "question": "Qui est l'inventeur du web ?",
      "answer": "Tim Berners-Lee",
      "column": 2,
      "selected": false,
      "tid": 724
    },
    {
      "id": 40,
      "question": "Qui a inventé le PHP ?",
      "answer": "Rasmus Lerdorf",
      "column": 4,
      "selected": false,
      "tid": 726
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "Comment créer une page html",
      "answer": "! et entrer",
      "column": 3,
      "selected": false,
      "tid": 724
    },
    {
      "id": 22,
      "question": "Qui est l'inventeur de javascript ?",
      "answer": "Brendan Eich",
      "column": 4,
      "selected": false,
      "tid": 194
    },
    {
      "id": 33,
      "question": "Sous quelle marque a été développé React ?",
      "answer": "FaceBook",
      "column": 2,
      "selected": false,
      "tid": 586
    },
    {
      "id": 23,
      "question": "Comment faire pour vérifier les données d'une variable",
      "answer": "console.log(variable)",
      "column": 1,
      "selected": false,
      "tid": 194
    },
    {
      "id": 34,
      "question": "Comment faire lancer le serveur React",
      "answer": "npm start",
      "column": 4,
      "selected": false,
      "tid": 586
    },
    {
      "id": 50,
      "question": "Que veut dire CSS",
      "answer": "Cascading Style Sheets ou  feuille de style en cascade",
      "column": 3,
      "selected": false,
      "tid": 727
    },
    {
      "id": 60,
      "question": "Que veut dire SQL",
      "answer": "Structured Query Language ",
      "column": 2,
      "selected": false,
      "tid": 730
    },
    {
      "id": 61,
      "question": "Quel est la dernière version de Symfony ?",
      "answer": "6.2.7",
      "column": 2,
      "selected": false,
      "tid": 729
    },
    {
      "question": "Cette fois",
      "answer": "c'est la bonne",
      "tid": 729,
      "column": 1,
      "selected": false,
      "id": 65
    },
    {
      "question": "Encore un test",
      "answer": "On croise les doigts",
      "tid": 728,
      "column": 4,
      "selected": false,
      "id": 66
    },
    {
      "question": "truc",
      "answer": "truc",
      "tid": 731,
      "column": 1,
      "selected": false,
      "id": 67
    },
    {
      "question": "hyhyhy",
      "answer": "jijiji",
      "tid": 727,
      "column": 1,
      "selected": false,
      "id": 68
    }
  ]
}